邊到有三國傳模型賣

兩次都開咗係吹水台
如題，去左模型倉，廣華街同深水埗玩具街
差4隻天玉鎧thx

旺角東果頭有啲